周不時發夢都會同個陌生女仔KISS

每隔一段時間，我都會夢到個長頭髮，個樣模糊不清既女仔坐係我隔離
之後我就控制唔到我自己亦都唔知點解，一野就嘴左落去
係嘴既過程中我真係感覺到對方既嘴唇，甚至條脷 真係好似kiss咁，完成唔似發夢
之後嘴左一段短時間就醒左...每次都係咁
可能你地覺得我真係痴撚左線，但個種感覺真係好真實，真係同人kiss咁
有無人知我究竟發生咩事?

你都係想我搭你佢係你前世情人啫

上一世你地非常恩愛，但因為一個意外你走左
到佢死既時候已經發現你投左胎做左個上蓮登既毒撚，所以佢決定呢一世都係身邊陪著你直至你死
咁下一世就可以一齊投胎，再續前緣

發春夢

樓主個名

BTW屋企有冇養狗?

有冇係街執過咩利事封

代表你現實中係無女

下次臨訓前記得鎖門

對唔住 我真係一個只係識上連登既毒撚

無養狗啊

真係無女

無啊 點敢執啊

正喎鬼妹，識食

姐係你現實冇女kiss

代表你個名

洗咗底褲未呀

有冇夢遺

發夢時人腦唔識自己創造一個人樣出黎
夢見既人都係你生活中見過既

你都無同真人Kiss過，你點知真唔真

係咪撞鬼呀